領展幾時打救北河街街市

真係好污糟好唔文明
成個第三世界咁

仲有保安道

新墟街市

根本所有政府街市，都應該無償交由領展保育活化

係，佢真係霸權但同時帶領香港人進步和文明

打壓小商鋪
唔續租俾小商鋪 剩係續俾大公司
都叫做進步？

全部又靚又冠冕堂皇，舖又多，各式各樣一應俱全。

領展D商場唔會只租俾一個行業，佢本身就限定每個舖做咩功能。